覺唔覺得 170cm都無矮仔唔可以叫做男人

應該叫男童

對唔住

樓豬170

做男仔好

矮撚對不起你

矮男好可愛ga

即刻完勝你係咪男人嚟㗎呢句 yeah

但童裝最大150

利申 180cm

啱啱好170

矮撚拖低港男整體水平

171不過都係好矮

恭喜玩家獲得稱號 【男人】

矮過170都好過米8高無女朋友

說什麼呢 小妹絲打黎

打個折160 得唔得

利申161

我又冇點名話你
做咩咁緊張自辯姐

160唔緊要喇
反正出街都無人望到你

樓主180就咪撚出黎獻世啦

巴打幾高呀

172

覺唔覺得對波連c cup 都冇唔應該當係女人

170太矮啦
起碼有180先叫男人

瞓喺度 185cm

訓醒未

u win

Cookiezi

成就解鎖：170男人

對唔撚住lo我無170

唔訓醒點回PO呀
180有乜問題 好正常
170叫男仔
170以下可以去人道啦

樓主山東人?咁輪巨大

無175嗰啲男人 我都叫死矮撚

好彩我有180

無170無資格破處

咁搭巴士係咪應該有小童優惠

170矮窮毒。
畀自己老豆老母害完，已決定唔會生仔害返佢。

矮撚答巴士都無資格呀

可惜男童都有女朋友
而樓主冇

利申：矮過170